求一首日文歌 youtube封面係一個滑緊浪既人

有無全能既連登仔知道記得唔係流行曲，應該係舊歌，男人唱

LOVE MY CAR

山下達郎都唔識.....

兩公婆 老公伴唱

犀利

這首其實真係經典嚟